尼日利亞召見支國大便當面表達強烈不滿

就廣州強搶黑人護照一事即刻噴火
Source: Solonon爸爸

標題更正: 支國大使

哈哈 支那要得罪全世界

支國大便
一個字 「臭」

成班人召喚緊痰得菜件垃圾

最後非洲朋友都冇埋
幾萬個億真係化水

支国駐當地大便平時係咪好撚大枝野， 當正自己係駐當地欽差大臣咁
今次要解釋真係好冇面

尼日利亞：俾錢啦仆街

其他國家既表達強烈不滿係唔係都係咁, 坐係到比人屌?

科水又去整嗰啲乜撚嘢"我是力架我低B"banner

不過再整就真係撩交打囉，10個唔驚去非洲都救唔到一件支麻人返嚟

屌咪屌囉，唔抵得人地成枝巨炮，自己得粒磨菇

全部支那狗都有咁臭味
有錢既銅臭
冇錢寒酸臭
有權架子臭
冇權就有種冇人會埋身搵著數既臭

push

點解召見有片咁搞笑

啲支那佬話無睇過片就即刻播俾佢睇

支國大便
咁又唔好侮辱便便

topic 紅字地方打錯左

又夠鐘撥火啦!
撥火師! assemble!

中國大便

大便襯啲